英國政府將協助宣傳「中共」監控品牌

「海康威視」向中共提供監控系統. 美國政府早已因此決定制裁海康威視

不過, 英國政府已決定協助宣傳「海康威視」
英國政府將在3月舉辦安全和治安展覽, 政府已決定容許「海康威視」參與這個展覽.

英國保守黨議員Bob Seely表示希望英國政府可收回成命, 更直言英國不能再為了討好中共而"漠視道德".

UK to promote Chinese firm 'implicated' in Uighur rights abuses
Government to host Hikvision surveillance firm accused of threatening human rights

The UK government is to promote a Chinese surveillance company that has been blacklisted by the US after it was “implicated” in human rights violations of the country’s Uighur Muslim minority.

The Home Office has agreed to allow Hikvision, a surveillance equipment provider active in China’s western Xinjiang province, to attend the Security and Policing trade fair it is hosting in Farnborough in March.

A Conservative backbencher called on government departments to rethink the invitation, which comes a few months after the Trump administration accused Hikvision of helping with “high-technology surveillance against Uighurs”.

Hikvision was one of nine companies due to attend the event that had been accused of threatening human rights, according to an analysis of the 300 companies listed to attend, conducted by the internet research company Top10VPN and shared with the Guardian.

The Tory MP Bob Seely said he hoped the Home Office would reconsider the invitation. “We need to stop having an ethical bypass when it comes to China and hi-tech. If we are going to proclaim UK values and standards, we need at least the appearance of consistency.”

脫歐親共?

日落帝國

海康威視所有產品都有後門可以connect返杭州總部

唔係邊有錢

記得班祟英撚一年前係度講脫歐好點點點，而家證明連登祟英撚都係垃圾

英國奶共算唔算係西方第一國

你忘記密碼reset要搵返佢地公司

一舉一動都比中共控制哂

蘇格蘭獨立未

Solomon 都retweet左

大英會唔會為左支那同美帝反面

做中共殖民地

United Condom of no vision, no guts, no glory and only the sunset

Also, virus and floodings

痴撚線

收皮啦日落帝國

bno飛機post唔見晒

only sunset

一帶一路國家

日落帝國自甘墮落

其實一直都有路睇
一路趕住搞脫歐 一路已經慢慢親中共

BJ
幫維尼含撚含到呢

blow job 同成個日落國都係廢
不如直接消失啦

奶bj果班連登仔潛曬水

但係白宮都係用緊海康威視既CCTV

英匪又發功

點睇英國開始沉淪

冇計，脫咗歐唔落力奶共好難生存

脫歐入共

Telnet
Root
12345678

source?
白宮會用制裁緊嘅公司？

日落廢國

Only sunset

其實
香港好多公司都安裝HIK VISION產品
我可以講一定比大家想像中仲要多

推

佢好似好撚平下

有冇人p英女王跪維尼嘅圖？
ps：英女王跪係因為成個日落國都喺度跪支那

好在陳雲一早已經叫人舉美國旗，唔係嘅話我哋而家仲喺度舉緊日落國旗叫天不應叫地不靈

約翰遜

中國間碟 BJ

奶共奶到咁出面

CCTV係美國制裁「海康威視」前已裝下

報導都話美國已經正在撤換「海康威視」之的裝備, 只係進度慢d
美國已講明在跟「海康威視」的現有合約完結後, 不會更新

已迎來黑夜

姐係用緊囉

歐洲病夫

不配用「帝」字
依家英國唔係皇帝
只係一隻走狗

Push

估唔到UK同HK係中共統治下團聚，
唔怪之得BNO平唔到權，跟本洗平，
UK都申請做中共一個省！
大家都係大劣人，不用分得那麼細！

DLLM

英畜

脫歐入亞

日落之後係黑暗

日落蝗國

英國議員知唔知

應該知

點撚樣呀分化撚

咁都唔反對

英國幾時滅國？
開香檳慶祝

我諗起摩洛哥過機場海關時見到個X光機都係印住威視

拉返闊個畫面睇，其實自由世界企得最硬既國家得美帝同台灣

連登仔果時仲話支持脫左膠歐
而家投共呀屌你老味
講咩啊 ? 深入虎穴呀 屌你啦

嘩～昔日日不落，依家變到契弟咁